邊撚個仆街發明加一

其實餐飯ge價錢係應該包咪普通服務

加一好似夾硬屈鳩人錢甘

on9 加一， 都唔知佢哋服務咗啲乜

落單 送菜 洗碗？

呢d 唔係定價既時候已經計埋落cost?

本身未加一 餐廳只求打個和?

真係好on9，態度又唔撚係好，睇日本餐廳笑咪咪多謝前多謝後當自己大爺咁都唔會有加一呢啲on9嘢

唔洗賺咩 香港人邊有善心可言 最緊要賺盡佢

去上海姥姥食個炒飯$70

加一後變咗$77

早知去美心鋸扒好過

其實每間餐廳本應要有服務
洗hi加一
如果你間餐廳無服務 客人自然唔撚會黎食
係咪劉德華個仆街唸個加一出黎屈鳩人錢

正仆街政府奸商
反距老母hi啦

只係多一個借口搵多份錢

先生! 我地賣緊100 但要加一
小姐! 我地賣緊110 唔洗加一

講包裝

元氣加一堅on9

仆街，我同堆唔同國家嘅外國fd傾計先知，原來全世界得香港有收+1同凍飲加兩蚊（外國港式餐廳唔計）

焗你比tips